屌你咩！「林奠獲得中央同意，暫停發出個人遊簽證」一國兩制呢？

林鄭月娥指出疫情發展速度快，以科學及專家的意見為本，公布七方面的措施，她表示要大幅度減少兩地的人流，包括內地人來港，以及港人到內地。主要有14個口岸管制站，最近25號及26號兩天，香港居民使用口岸是百分之74%，為了減低非必要的往來，宣布獲得中央同意，內地會暫停發出個人遊簽證，將會大大減少內地到港人士。

如果香港係一國兩制，點解香港限制到港人士，以防範社區爆發係需要得到中央同意，唔可以香港話唔俾就得？
有冇記者可以問，係咪如果中央唔同意，香港就一定要繼續批出自己行？

唔發自由行，咁探親，商務，團簽呢？
仲有佢唔發自由行，但可改發其他簽注喎

佢刻意咁講係想斜膊......即佢做好多嘢都要中央同意先做得，唔係佢個人責任，應該學咗湖北省省長，話要上級同意先可以公布數字呢個手法.......
國際戰線嚟啦⋯⋯完全被侵蝕的一國兩制，要其他國際社會知道......go go go!

國際笑話。